尋日鉅仔第一次打骰控制力場，大家對佢有咩評價？

個人認為，佢都有返爹哋7成左右

差咁啲
做唔到橫風橫雨但又冇8號嘅效過

timing差少少，其他尚可

晚六到朝五掛八號，好難控制力度

撚狗咁撚

細蚊仔先鍾意打風

今次個風冇咩挑戰性難以評論

預先發咗功咋 唔係你估真係得咁風平浪靜?

我得12碎

真 正常唔返工周身唔自在

掛足成日3號 當香港人狗咁撚
高招

Yes, 但始終都未做到哥種如臨大敵ge feel

你就好啦，做工場有得放假

你都有得放啦 工場阿頭

我開社企專請弱智仔

n賓早牌做錯嘢俾人炒咗
請埋佢

2&b唔會出賣我

自僱人士

收放自如
幾滴風照掛住三號波撚下狗